太陽報：奧斯爾和高拿仙歷或無限期缺席比賽

據《太陽報》報道，在奧斯爾和高拿仙歷遭遇襲擊後，倫敦的一個東歐黑幫稱若兩位槍手球員再遭遇襲擊將展開報復，這惹惱了他們的敵對幫派，後者揚言威脅奧斯爾和高拿仙歷的財產安全。

目前，奧斯爾的家門外已經佈置了24小時在崗的安保人員和護衞犬。而據説，高拿仙歷的妻子已經逃回德國，並發誓永遠不會回來。由於阿仙奴有保護球員安全的義務，兩名球員目前受到24小時安全保護。在英超首輪賽後，愛美麗證實了球員將無限期缺席比賽。

流浮山200刀手原來去咗倫敦搞事

奧支持獨裁者係唔同D,連黑社會都撐

點解淨係搞佢地兩個
係咪踢假波 揸流灘 唔盡力搞到人輸錢呀
抵死

因為比人打劫，搞到個東歐幫派話要保住佢地

雪人新藉口

又想借d意清走雲加既人

新類型走場

I ♥️ 愛狗

痴撚線

屌你老母死愛狗

恐怖主義苗頭

Kolasinac 唔好走呀

買咁多外國人，抵啦